Dieses Repository enthält Calc - ein Programm, mit dem man Kalkulationsblätter erstellen kann, deren Formeln aus Lisp Ausdrücken bestehen.

Weitere Informationen finden sich unter http://simplysomethings.de/functional+programming/calc.html

